「原來真警察」紋身男自稱警察，拒帶口罩，刑事恐嚇會燒車，的士司機報警後獲告知不涉刑事成份

如果冒警，點會唔係刑事案呀？除非係真警察

成篇？

阿sir趕住去買冰食你都唔識做？係咪想襲警

就憑唔追究就知道係真狗啦
老豆搵仔左未

刑事恐嚇唔當刑事案件，

‘冒警’唔係刑事案件（因為係真紋身警？）

放火都唔係刑事咩

犯法就係犯法 除非你係警賊

燒囉
我打工咋
架車又唔係我

即係真狗？

因為層層包庇層層貪

諗起安志杰
講講吓中文講英文

恐嚇都已經係

汪汪汪汪。。。汪汪汪

如果去差館門口講“我今晚就燒咗你間嘢”唔使兩分鐘就畀人鎖鳩咗啦, 不涉及刑事成份? 你都痴撚線嘅

個司機報警有人冒警，差館話唔涉刑事成份，只當糾紛案處理

你話呢？

建議司機私人檢控

push

痴撚線，蘋果日報唔該跟進下

推

條友無料扮四條者，以為冒警人地會驚

黑警保佢即係真警察，又要麻煩老豆搵仔

恐嚇都唔係刑事

果然係皇軍

如果加速主義 有人扮國安係街打人會點？

香港警察犯法唔駛負責, 真好

人地差館都話無冒警，不涉刑事成份

過街老鼠有咩資格睇唔起人

2020香港警賊：刑事唔係刑事

睇黑警D回覆就知真係狗

同大陸一樣，被公安圍毆都可以講成「互相發生肢體衝突」

而家被刑事恐嚇都可以變成「互相糾紛」

真狗 唔係冒狗

咁少人推？

睇字覺得隻狗講野好1999

已 獲 得 狗 隻 認 證

黑警係皇軍 點解仲拗

咁都冇新聞報道跟進？
播下片出黎比人睇啦

真

真係好撚野
其實呢單野只要搵返隻狗出嚟祭旗就可以完到
又可以做俾啲藍絲睇狗隊係守規矩架
又唔會影響咩士氣
狗隊就偏偏要死攬

紋到鬼五馬六，同佢職業襯到絕一絕

真狗

黑警死全家

燒車

聲言今晚就燒車都唔係刑事………

笑死

唔敢想像報紙搞大佢會點

大哂，唔使為自己行為負責

其實已經犯咗恐嚇罪

如果架車真係燒左係咪入佢數？

黑社會係咁

犯法就係犯法 除非你係警察

做黑警講到自己威過的士佬好多

皇軍

pushh

覺得佢唔係狗 狗冇可能識英文 聽口音似講開英文
利申 以前條女竹昇妹 啲西口音咬字一樣樣

蚊哂身

搵仔

要當事人自行尋求法律意見，即係私人檢控？

自燃 無可疑

7.11-12 初選
三投三不投
多你一票好多

即係真黑狗

恐嚇人，想燒車意圖謀殺人都唔係刑事？

犯法就係犯法
除非你係警察

差館調查後話不涉刑事案件，無可疑

話今晚燒人架車最小恐嚇啦 咁都可以唔立案查

以後係街大叫休班犬就得
實有人幫你

今晚就燒你架車

正仆街黑社會嚟

好撚長氣

你都on9
緊係告個司機縱火暴動分裂国家
而家老屈皇軍，令市民憎恨政府呀

香港最低賤就係黑警
過街老鼠 國際認證
哪來的優越感

間接承受，黑警真係大撚晒

緊係啦 唔死攬好易變互爆

其實證明左係狗未

係 唔保就一定內部篤灰 所以一定保

呢D都係比更多人知有效D

下，無刑事？告佢恐嚇，心靈受創，要求賠償

Sir你老母呀叫死黑警死警甴

證實咗啦
唔係狗就係冒狗=刑事
依家話冇刑事成分
咁咪係真狗囉

真狗隻手會唔會有咁大個紋身

陶輝唔識英文嗎？

原來話燒人架車都唔係刑事，唔係恐嚇，係糾紛

恐嚇燒車喎
我就燒你架車今日
咁都唔拉香港警甴快撚d死撚晒佢啦屌你老母

索完野係咁

恐嚇都叫糾紛咁我話要燒死你班狗都唔係刑事啦，只係同你班狗有糾紛

香港 符合國情

的士佬擺明危害社會安定
犯左國安法啦

明報，蘋果，立場永遠唔會跟進

冒警都唔犯法？

總之所有而家差人大晒，話冇恐嚇就冇
再嘈唔止燒你車，姦殺晒你家人都仲得
又唔係未試過

香港警察中國城管化

好惡！大晒咁款

Hello sir

條友唔係Man___ A_ 咩 讀皇仁都應該認得出佢😂😂
做左狗？ 唔係開咗教育公司？？

有無車cam拍到條友未戴口罩嘅樣？

影到樣得啦
識玩等架車著火再報警

你仲發緊夢定搭時光機黎?

糾紛

犯法就係犯法 除非你係警賊

毅進仔有樣睇

講你就講啦

真警賊

直接講啦 驚條閪咩 講啲唔講啲成個女人咁

燒車 恐怖主義 都唔刑事

真正公安。。。。我應該要考警察。。可以感受隻手遮天。。。我愛香港警察我愛公安
上帝都唔夠你地勁

Manson Au?
玩開hangman

即係真係警甴嚟

大把外國讀書返黎做狗啦 不過唔係做散仔咁解咋嘛

反串姐，冷靜啲。

By the way, 黑警 死全家！

一定係狗啦咁

好撚懷疑條友同d狗一樣智慧

接受服務後但未支付車資
冒警
刑事恐嚇

唔緊要既，警察愈多呢d包庇事件，就愈多人轉黃，好肯定條片個的士佬藍都轉淺黃

唔係呀，刑事恐嚇 呀

不涉刑事成份即係唔係冒警

黑警笑人渣的士？
黑警社會地位仲低wor....

講啦你估個個都讀皇仁咩

呢啲時候就要靠記者議員跟進
唔係講下笑, 俾佢輕輕帶過, 又不了了之

借位
.我們都放棄了人話，在未被真正禁言之前我們已搶先禁自己的言，用符號代替文字，玩得不亦樂乎。

恐嚇 都唔刑事? 擺明係差佬自己做

咁要搵下佢係咪真狗啦

燒車都無事 做狗真係大撚哂

似係

問人嘢仲咁嘅態度你仲惡過啲女人

咁就人肉起底啦

被勸戴口罩與的士司機爭執 紋身男暗示為警察稱「就燒你架車」 警列糾紛不涉刑事

明報有報導，獨欠蘋果日報

好明日顯係包疪同僚

有睇過段片嘅市民，絕對有權去報警，集體去報警投訴呢條友，佢去過慈山寺，入紙嘅全部都要預先網上預約，冇得walk-in.入去之前要對身分證。

大家一齊推爆佢。

慈山寺好多地方都有CCTV，只要對返架的士個車牌Number，同埋入寺嘅時間差佬要查，一定查到。
就算的士司機唔追究，呢單嘢涉嫌刑事，差佬冇得唔理喎。

泛民不嬲柒下柒下，講炒熱話題，連一個巴基斯坦博士都不如

佢皇仁仔 好似係ball見過佢

追究到底

最低限度連刑事恐嚇都唔落
HKP is the best

擺到明去到報案室嘅時間，有人想撳旗。

的士司機，唔使驚喎，去另外一間差館報案。差佬再唔理去報廉政公署。

撳旗嗰條友都好頭痕。

恐嚇都唔涉及刑事成份
我信隻紋身狗係警察

證明平時啲燒車都係狗做

香港人都唔記得有ICAC啦

推
唔關政治事，攬都攬得細力啲

恐怖分子話要燒的士
香港警察唔拉佢？

原來話燒人架車係冇問題既
我又試下先

試之前要考到做驚察先

我懷疑黑警內部有指引，一律唔會處理呢類罪行，所以咁快就可以決定唔受理。

我係叫佢直接講 唔係問 邊度睇到我係問佢呢？你啲理解仲亂過啲女人

咁都不涉刑事成份?
之後的士佬慘了

推到搵佢開刀

真相

紋曬身，成個爛仔咁，一定係黑警

行之有效嘅監狗會呢

保安局局長口中嘅反恐「飛虎隊」------ 今晚燒你架車？

法庭忙呀
交由法治警察篩選
告得入果啲唔會告

尾二

黑狗一向做法

想玩鳩你就落你刑恐
懶過閪唔想做 / 自己人就 dispute 算

你哋做狗係為咗咩呀? 真係為咗公義呀?? 我屌爆你老婆老母女啦!!!

下次去報驚唔講條友自稱狗呢part,話：我覺得佢一定係仆街黃絲
啲狗就會即將拉人，就算最後放番都搞9下佢地

市民講句粗口就係恐嚇，差佬恐鳩人就係紏紛

恐嚇燒車係咪違犯左國安法

當dispute ?

單嘢如果上到法庭，正常時間，個官分分鐘屌到個撳旗條友hi hi,仲會要求律政司跟進單嘢，告老妨不是夢。

而家兩條路行嘅啫，一係就個的士司機去另外一間差館再報案，一係呢就大家去到見報，迫差佬做嘢。

冇王法㗎而家，屌那星，國安法喎，意圖燒公共交通工具要坐三年或以上喎。

咁嚴重嘅罪行，分分鐘可能要捉番祖國審。

大家一齊寫信去個安全嗰度實名檢舉條hi hi,當我地國安流㗎。

如果條友真係差佬就仲衰，舉着紅旗反紅旗，呢啲真係要捉返大陸。

錄音呢 放上網先講啦

同賣冰相比 又的確係小事

冇錯，向駱同志舉報條黑五類。

夠膽無視國家嘅全國性法律。

佢不如那那林向就近公安局投案，坦白從寬。

黑警認證

推爆佢

不知所謂

刑事恐嚇都不涉刑事成份？

當年點撚樣畢業出來做警察？

去返你間垃圾學堂再培訓啦⋯⋯

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

佢想破壞交通工具添啦

車鳩佢啦dc9

Push

係人都識佢啦

燒公共交通工具係犯國安法wor
開file查案啦
最高判終身

癲到

u

讀書唔成去做狗？

黨衛隊

起咗底未
「你講嘢都未撚識講，JAR多幾年的士先啦」

jj

基本上港島啲名校圈子冇人唔識佢

見到呢啲新聞真係好肉酸
國際笑話

估撚到真狗

冇提過冒警，即係真警啦

除非你係警察

呢啲先似真
成撚日以為自己惡晒

推一推先

到時真係燒左水洗都唔清

呢個時期正常人係唔係差佬都唔會自認係差佬
所以條友應該係傻傻地，咁咩嘢職業最多傻傻地嘅人，條友就最有可能係做果行

但佢係朗豪坊開左幾分鐘就落左車

慈山寺每日可供被book嘅timeslot,加埋唔夠10個，要check佢易過借火啦。

紋身仔，你係咪差佬都好，你斷正㗎啦。你見到個post不如你去自首啦。

講多d

自稱警察就可以攞正牌恐嚇人？果然係筍工

Gangs

冒警都無事..? 即係唔係冒警

黑警唔肯查可以點搞
就算慈山寺有佢record, 一般人都check唔到啦
其實要知佢係邊個應該唔難掛
樓上都有好幾個人話知

咁即係咩名？
有咩咁把砲？

係我就玩大啲，去中聯辦舉證，有黑警想係香港散播病毒，仲威脅人生安全，國安法立左幾日就威脅百姓，邊到安全

開到名未

小學生咩咁都好拗一餐，你條戇鳩問人嘢仲串撚柒柒，層主擺明當你無到，完全無視你

推到有車cam

原來警察恐嚇就無事，警察大哂

聽到哂恐嚇燒車，都可以唔拉人，唔做野，呢d就係香港法治

睇嚟巴打你都瞓咗好耐下喎

人哋好心叫佢戴口罩都起撚哂鋼
咁希望佢中武肺去醫院抖下降下火

咁都唔會刑事案? D狗真係笑死人.

Manson Au間嘢執柒都得

隨時告番報案人顛覆國家

踢開波嘅應該都知佢得罪過好多人喎

恐嚇、放火、冒警全部唔係刑事

語言藝術 斬到斷手斷腳 可以叫做 肢體剝離

留名睇冇事

讀得成書都會做狗
鄭柏林條契弟咪例子囉
讀書大學就入去做見習督察

back up la

笑人揸的士？人地都未笑你有人唔做去做狗啦

仲有 起底起咗十頁都未起到
有料果d又唔講 又話皇仁又話開左間唔知咩
直接起Manson Au底得唔得？

個黑警有語障？

應該真係黑警，班狗唔敢再查

呢啲傻鳩做狗咪易控制囉

犯法就係犯法 除非你係香港警察

區梓豪 (唔肯定寫法) Manfred Au 寶血小學 QC 脾氣暴躁 惡霸
上面搞咁耐都未撚爆到

都話唔係黑警

唔小心不推文咗添~推

#255有人爆左

起唔起到底

講野同行為都似係啦

你有咩證據話佢唔係曱甴？pass都show埋

小學

紋哂身大家知咩事啦

揸光復香港旗就終身監禁
香港法治

中學留過班但讀到UT

以前啲人扮惡會響黑社會朵

依家係響自己係差佬

之前好鬼長氣
係咁汪汪汪
最後自己講完燒車就即走
好可能人係知自己on 9咗
返去揾上司幫佢兜

肯定冇事 糧照袋

睇下幾多日之後部車自燃

隻纹身狗好似含住碌撚講嘢咁，講嘢唔清唔楚

P牌仔字都未撚打好

又high撚大咗

樓主請pin255

一定要快啲搵到呢啲咁嘅人！起到底未啊！

Deactivate 咗Facebook

痴鳩線

型到呢

刑事恐嚇

cls 祝你班撚屌比人燒全家

那懷疑人還手執佛珠, 可能是便衣, 想跟袁爸爸提議, 7.1拿宗教物件行街, 扮抗爭者

繼續係咁就好

根本變咗過街老鼠

Post上Save hk ，竟然有人「冒認」佢哋「神聖」嘅警察

冒犯皇軍

應該打佢一身再用國安法告佢

係咪得我覺得個警犬好女人型

唔追究，即係真

養惡咗啲狗，鍾意咬邊個就咬邊個

一陣佢話自己係東廠割晉銨，大哂打橫行都得

等睇的士佬被拘捕
妨礙警務人員執行職務

班的士老好多撐警

有料就請司機啦搭乜野的士吖

呢啲就打格

冒警又唔算刑事
恐嚇又唔算刑事？

推撚到個黑警出來拍片認錯

以後同人講警賊大晒架

真 狗眼看人低

咁條友係咪警察啊？

驚慌無正面回應，我當條友真係冒警：
1. 冒警唔係刑事？
2. 報案人被恐嚇又唔係刑事？駛唔駛等事主真係出事先受理？

你都要搵到被告人真正身份先得

揾仔

黑狗唔得閒理呢d野，有時間high冰唔好？

千祈唔好冒認皇軍令更多人憎佢哋

哩單case啲立法局區議員要出盡力攪大佢啦

泛民仲唔快啲煲大佢
又捉到鹿唔識脫角

仲搵恐怖分子 ?

真警察

恐嚇唔係刑事？

咁都唔係刑事恐嚇 點解黎智英係

恐嚇都唔係刑事

刑事恐嚇已經入到罪

放火好似係恐怖主義 國安法拉得啦

黑警

公安話燒的士就燒㗎啦，冇問題喎

刑事恐嚇變糾紛處理=真狗認證

PUSH

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

咁大個人都唔洗為自己既野負責任，係得呢個職業嫁咋

維園打波一定有見過佢
成日痴幾個 ABC一齊玩
有興趣知再講

支持警方嚴正執法, 打擊暴徙危害國家安全, 仲要燒車? 仲要冒警? 一定要判終身

犯法就係犯法

掉返轉後生仔講已經拉撚左

皇軍一樣，無法無天

嘩嘩嘩

Popo?

垃圾

依家好多狗有貼紙/半永久紋身，令你覺得有紋身就唔係狗

所以大家出去小心d,唔好附近見幾個紋身佬就以為係手足就做野，分分鐘一拎起野，就拉你

有無人可以翻譯英文字幕, 我有外國朋友聽唔明

no

如果係真狗就奈佢唔何
最好佢就係冒狗

架車燒咗未？
未燒就係恐嚇，燒咗就係刑事

樓主自我介紹姐,都係嗰句黑警死全家

起到底未？
呢條咁撚串 係我就唔忍啦

Pish

原來話會燒車唔構成恐嚇

diu

撐警班的士佬條氣仲gur唔gur

呀SIR趕住去吊女, 你阻人?

吸撚咗毒

泛民係醒就唔駛成日俾人屌啦
仲唔搵事主開記者會

個樣真係似賊

hmmmm

「今晚搵人燒你架車」都唔算係刑事恐嚇

點解黎智英恐嚇百份報就畀人拉, 呢個就當糾紛？

係網上講放火都拉得，呢D出埋樣真係兇9你就唔做野

有冇多啲？

佢同類就醒水, 聽到有人話自己係popo就 即刻落車走人！

唔係R__m____ L__咩

係咪即係代表果隻係真狗

依啲就打格 手足就高清👍🏻

話有個暴徒想燒我車
即刻開file拉人

射印尼女記者果個又點

More? 再佢出黎

pish

家屬犯法仲可免責

正解

香港得公安冇警察

不意外

真曱甴黎？

DC9啊DC9
依家連啊蛇都蝦你

阿蛇講野1999
未食藥

約定煲底相見

出哂資料啦

DC9算啦 同女權組織一樣

最後乜事都冇

起！

Irene Chau (Executive Director of Operation Smile)個仔

邊個投訴邊個就犯國安法

冒警都無事

原來係真狗

同佢唔熟 細個俾佢蝦過 知既野都打曬出黎
係唔撚明樓上嗰d人知咁多又唔撚爆
搵佢d野搵咗好耐 圖都搵唔到
有無人肯爆 怕自爆去signal搵我

爆哂啲料又點呀

君子報仇 十年不晚，煮到佢坐監

的士佬再嘈就搵國安介入

又話唔可以紋身係制服遮唔到既地方既?! 咁人地真係有理由懷疑佢冒警囉, 仲有講明燒人車都唔係刑事恐嚇呀？

有冇法律撚比吓意見

諗多左 殺人放火強姦驚黑合作都無事 升職就有份

犯法就係犯法，警曱都要負責

推，呢啲人要教訓

公關災難

真係on9
成班冇政治智慧
70+都冇用啦

推
吊你老母咁都唔撚拉 你班仆街幾時死

哇，堅係惡曬

原來我一直以為做公職要無紋身係錯既

推!

原來而家班黑警可以紋身紋到咁 真係政府都管唔掂佢哋
黑警好勁呀下一步就係凌駕國安法啦